何栢良：奇怪的是地盤不斷有傳播鏈，但政府沒有「封區」

港大感染及傳染病中心總監何栢良表示，本港第四波疫情爆發後，地盤群組出現頗長時間，斷斷續續出現了一段時間，但最大問題是「政府不作為」。他以機場三跑群組為例，最早一宗個案是在上月中發病，昨日仍有新個案，奇怪的是地盤不斷有傳播鏈，但政府沒有「封區」，亦沒有聽聞當局曾到現場作調查，以了解工友是因為環境污染抑或交通傳播而受感染。

唔可以突襲地產商

港共做嘢唔駛你教

攞你個專家朵過橋咋柒頭

點解我覺得好似以前啲奴隸制度咁

地盤佬少開一日工 會有咩後果？

何醫生你識條鐵咩，你話封三跑地盤有無理過大陸_工既感受

地產商係 stakeholder
其他中小企都唔係

何栢良真係我嘅偶像，窒毒娥最叻
政府點敢郁地盤呀？ 777只會騷擾基層市民

分分鐘個地盤冇本地人做
咪唔封得囉

影響經濟發展

根本就on9，盲既都知傳播鏈好少機會係住宅啦，除左經渠傳播果幾棟姐
次次0感染都繼續check真係on99

返工地點，交通工具，商場係免疫地帶，任玩任聚都唔會染病㗎，你識條鐵咩。

林太不嬲都係唔聽專家講仲叫佢地食屎

因為港共政府心知勁多黑工，一封要逐個驗就揚晒出嚟好尷尬

一個地盤，當100人開工，$1500/工，封左停一日無左15萬人工，都未計遲完工罰錢，，唔知claim唔claim到EOT ,訂左料落唔到貨嗰d問題

工作地點可以封架咩？
玩左成年都唔知規矩？

封區一樣有舖頭做唔到生意

林奠：以我理解係封區後班人唔會再確診

何匪你鳩up少少句當幫手啦

成班所謂專家都係狗噏當秘笈

親疏有別

讀書就叻 要應用冇書教佢地點會識

認真查地盤咁D黑工一定會暴光，影響到利益集團邊個負責?

三跑地盤係個海度... 好多都係船來.. 點封
封左個海?

地產商係香港DEEP STATE

機管局你驚claim 唔到EOT?

要唔要準備定第五波？

何栢良收工啦，冇位上嫁啦
袁國勇先係話事人

三跑複雜好多！要加多個入境處部門幫手(黑工)

你有冇見過封狗屋？

封左啦，封左地盤佬住果棟丫麻

香港有三萬狗力 又跑得快

黑工

你以為你真係話事呀？

係地盤有好多黑工，之前事先張揚封區係因為太多無證雞要俾時間佢哋走。

佢地有船... 可以隨時走佬

新年就來
政府等緊收爐個陣封呀
醫生識撚咩

同月台over design 467% 一樣
ICAC 瞓咗無睇

因為黎先生o係o個度返工

真心膠 以為真係抗疫

3跑勁多黑工都係上面既人 邊有人敢搞

起乜三跑，一國一制下一小時生活圈去大灣區深圳坐飛機la

笑撚左

啱聽就專家
唔啱聽就所謂專家

大陸工人 唔講得

半山跳舞群組笑而不語

第一次見英文版，原圖定改圖

住宅根本好難傳播病毒
除左嗰幾棟污水渠直上直落傳播除外

根本返工返學，落車人迫人先係最容易傳播

地盤佬今年咁等錢使，平時年廿幾已經放新年假成家返大陸

同病毒傾好咗返工唔計

建議返工時間封地鐵站

因為大把地盤有黑工
再加埋而家咁多地盤工程比左中國建築公司做,
一停工佢地收仆街

又搞事, 政府強調好多次要科學抗疫

理財有林奠新哲學
施政有林奠新哲學
法律有林奠新哲學
點解醫學, 科學唔可以用林奠新哲學
所謂醫生, 所謂專家收皮啦, 為反而反
政府抗疫一直都係基於(林奠新哲學)科學

曾經聽過啲地盤廢老講，返完大陸之後可以搵熟人簽張證明書話佢受聘返大陸做嘢，咁樣就可以免檢疫返到香港，唔識呢啲嘢唔知真定假

返工除外

未傾掂數囉

地產商照收租
封地盤地產商埋單

莫講話地盤，大家都心知係地鐵巴士傳播，佢夠撚膽停地鐵巴士咩，梗係屈落住宅區啦

香港大把工no pay leave啦

去地盤查下武肺源頭就會查到好多非法野
你估正苦唔知咩
查不得，封不得

三跑係政治任務 唔停得

堅

何柏良係咪可以用國安法拉得

會阻藍屍返工

黑工又豁免檢疫過關，點敢搞

三跑啲人坐船返支那， 根本香港冇呢人人出現過

第一次支持林鄭
啲專家真垃圾

_工仲未賺夠？放多半個月有薪假囉

香港好多野都好奇怪

依d 所謂專家

政府做野駛唔駛你D專家教路呀？
香港以後淨係得一種專業叫皇軍香港狗賊
咩律師醫生返屋企含蕉啦柒頭

國家利益行先

會去叫雞，所以唔封比較安全

唔可以得罪商家佬

因為有好多支那黑工
到時發現個源頭係不能說的秘密
唔通叫國安拉返自己咩

咁你有咩建議？

你估好似對付手持膠管嘅人咁容易，地盤咁多「架罉、機械」。

官商警鄉黑

林鄭：賤民無權無勢唔敢反抗，點玩都得

拉黑工先啦

呀專家講2句以為自己真係專家愈講愈多
指點埋政府做野 一陣出事

今日叫記者問佢點解唔封，係咪因為知道中國工程公司請好多多黑工

問啦仆街，班記者發緊夢咁

分分鐘成堆廉價勞工，你封區係咪帶埋老勞去先？

樓上嗰班冚家產全部錯重點啊，係一區都唔應該封，打壓自由ge野就唔應該做，地盤又好住宅又好，所以何栢良講ge野係大錯特錯。

政府根本借呢個理由做咗強制全民檢測

因為有好多黑工

地盤佬：我繼續唔戴口罩，你吹得我漲咩

意圖引起憎恨或蔑視中華人民共和國政府及香港特別行政區政府，或激起對其離叛，激起香港居民企圖不循合法途徑促使改變其他在香港依法制定的事項，或慫恿他人不守法不服從合法命令。

人哋一年交幾多稅
一幢大廈又交幾多稅

打開地盤個流動廁所聞一聞就知邊到係源頭

仲有商場同office
唔講仲以為確診啲人嘅活動範圍得屋企

如果個政府倒行逆施
令到人憎恨政府
咁呢條數應該點計？

淨係花墟就唔敢封啦
d人多撚到

問左誠哥未

何醫生言論影響香港經濟，意圖顛覆港共政府，違反國安法

知咩事啦

何栢良作為港共嘅喉舌，係到扮咩唔知

無得計, 你犯法就係犯法, 響道就要愛國愛港

應該喺地盤瞓

地盤唔開工咪超支囉 雖則超支好閒

因為三跑8成都係中建囉

地盤工人好多都係逐日出糧, 真係手停口停
每人5000條數政府都怕

咁大體力勞動 唔戴都正常

手停口停架嘛

極權政府不作為
有咩咁奇怪

7點後地盤無人開工，突襲無用
7點前無OT計唔開工

遲驗樓 就遲咗向銀行拎樓花錢

三跑地盤咁多住躉船嘅黑工 封左比大家知佢容許黑工做野啊

其實係大陸承辦商，咩中國建設咩中國水利嗰啲唔得罪得啦

地盤佬冇得瞓地盤架

黑工要返工

幾時封黨鐵啫？

唔敢攪地產建築公司囉

你要圍番d人頭出黎做樣有幾難姐, 就算好多黑工都實有一半人有供MPF嫁, 不過佢係唔做咋ma

又黑工，又確診
爆咗嘅實比香港人嘈封關
禁內地勞工

非精密科學=玄學, 可能拎左個羅庚黎搵病毒